［故事］我屋企中立家姐嘅Facebook Post - 第二集

上集：

［故事］我屋企中立家姐嘅Facebook Post

——————————————————-
發佈時間：9月3日 00:23

星期一晚收工，一切回復正常，除左我完全無印象自己全日做過啲乜.....不過平時返工放工都係咁架啦！哈！今日miss call 同問我去左邊嘅message 仲多過尋日，可能就生日個個約緊生日飯，不過唔知點解唔想回，又已讀，完。今日又係好自然喺太子站出左，明明旺角站近啲但係好自然又落左車。今日地鐵站裏面啲人變返同平日一樣多，不過好奇怪出口多左啲白色花喺度，其實我對花麻麻地，不過又好順手拎左朵走。唉，聽日又要返工....

——————————————————-
發佈時間：9月4日 00:18

唔知點解今日又喺太子站落左車，到夜晚又一堆人喺度同警察嘈。可能太嘈嘅關係，我係完全聽唔到内容！周圍好似得我一個無所事事.....呀，其實都唔係，有三個人都同我一樣企喺站比人當透明，個電話繼續不停響，同不停有Message 問我喺邊、問我安唔安全。啲人都傻嘅，以為出面好危險？

臨走果陣有個男仔走過黎問「姐姐，你知唔知呢度係邊度？」當我正準備答佢，有個黑色年青人就過黎講「果邊啲手足叫緊你，你過返去啦。」轉個頭個男仔就走返入堆人度。我望住個黑色人，雖然睇唔到佢塊臉，但我覺得佢喊緊......同佢臉對臉真係有啲odd....所以我靜靜地就走左。

講快d啦